有兩條狗男女去鰂魚涌FB辦公室抗議FB封鎖Save HK群組

藍屍學人講言論自由

500萬沉默的大多數(死淨兩隻)

鬥藍了

用反中外國勢力社交平台然後話人反中亂港

違反國安法
拉得

500幻人

愛国愛觉就用微博啦

藍絲用Facebook 勾結外國勢力

香港個office係sales team黎架，同Microsoft一樣
其他野全部係美國
上次黑警上去都柒撚左啦

真係有傻尻去

重以為old news,記得以前試過一次

右邊嗰個可以借嚟抗議中共